[最擔心既出現了」蒙面刀手闖旺角鐘錶店 搶走百萬元金飾手錶

旺角洗衣街133號地下一間珠寶鐘錶店，下午1時10分，一名蒙面男子手持一把約18吋長利刀闖入店內，指嚇36歲姓張女職員，並搶走一批金飾及手錶，之後坐上門外接應的私家車逃去。警方接報到場調查，案件列行劫，指鐘錶店初步損失過百萬元，案件交由旺角警區重案組跟進。
警方其後在屯門發現疑似賊車，但經調查後相信與案件無關。警方正追緝兩名疑犯，其中一名男子年約30歲，壯身材，案發時戴黑色頭盔、黑色眼罩及黑色面罩，身穿黑色上衣、黑色褲及黑色鞋。

最怕藍絲會拎呢單新聞污名手足
又話我地搞到冇差佬巡街

咪由得佢
到今日都仲無基本分析能力既弱智人士我地無需理會
佢地一世都唔會係同路人

當香港人係傻

肯定會俾人抽水

黑色頭盔、黑色眼罩及黑色面罩，身穿黑色上衣、黑色褲及黑色鞋

屌，純黑人？？

警察唔係話佢地有信心維持治安

當然同路人 和理非會知唔係手足做
但中共喉舌一定放大黑衫黑褲嚟講

分分鐘自編自導
大陸拎嚟抹黑手足

又唔係搶啲藍絲嘅錢
佢地咁擔心做咩

加埋壯身材，咁似速聾嘅

點解要理佢地?

香港早已經無中立既人

終於用呢啲招

過猶不及
我地文宣應該話警賊唔鍾意就唔巡邏，任由罪惡發生

wooow 係時候推緊急法禁着黑衫啦柒婆

唔洗審, 休班警做既

警黑合作.....(未FC)

求幫推
(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

係咪衰呢，而家黑警唔夠OT費開飯

維持治安係警察責任
真係關人撚事， 商家 驚咪唔好開鋪囉

覺得唔安全咪去其他地方做啦

如果我係黑衣人
我去搶野一定會著返黑衣
等你知我係邊班人啦
on99

同畜龍有d似

換個角度諗，單新聞正正可以用黎反駁班藍絲成日話收錢暴動，如果為左錢呢個方法咪仲簡單，分分鐘判得仲輕過暴動罪

D警X 話出面好危險唔會巡邏
同埋你地唔好打TEL去報案啦, 唔受理的
叫間鋪個老闆親身去X屋度報案啦

間舖頭竟然仲敢爆警,
做賊0既, 唔趁呢D時間做世界仲等幾時?

佢地？

藍屍不嬲都話黑衫軍收美國佬錢，無必要打劫

驚嘅就唔好開鋪啦

目前事件眾說紛紜，我勤當時人盡快報警

一手料元朗白衫人做
諗住搶完買武器做大茶飯
元朗社團朋友講

終於出依招, come on baby

歡迎提供證據

大家出入鎖好門窗
班香港警察殺人放火打劫強姦非禮樣樣都做得出

攬炒嘅一部分，無須理會

污名？

輸左就真係污名啦

入面都可能係黑色

叫撐警個班撚樣賠咪得囉

失職

下次要家禍，應該放低啲五大訴求／光復香港字條

文宣方向

唔著全黑唔通著到隻雀咁去打劫

又話示威有錢收，咁仲洗乜咁高風險走去打劫；如果打劫好搵D，仲洗乜咁辛苦去示威收錢
btw 6月到而家得一班人出過刀，又有另一班人好中意cosplay示威者，唔知今次係邊一班人做架呢

不過算啦，唔需要擔心，真係蠢到會信果D人都唔止信咗哩一單啦

驚就唔好香港開鋪啦，黎得港共管治地方開鋪就有相應危險

而家警察都係全黑返工，咁又點計，唔需要擔心

要信既點講都信
唔信既點都唔信

藍絲表示:蒙面加黑衫，100%正實係示威者

警察咁廢 搞到而家治安咁差

出文宣攻擊警察冇左常規巡邏做成

黑色頭盔、黑色眼罩及黑色面罩，身穿黑色上衣、黑色褲及黑色鞋
似係速龍多

正常打劫應該都係黑衫黑褲 帶口罩既

sad but true

要醒既人一早醒左

速龍特徵

咁大獲 出老解喇咁

揸刀既點會係手足啊？有先例比你睇啦

一早知實出呢招
真係當人蠢

又係黑警，唔係777點立緊急法。

popo十皮一個月unun腳唔撚巡邏
老人津貼政府就cut
點解咁唔公平

屌你預知未來咩周四？

九成九休班警做
一嚟可以扮示威者
二嚟又可以搶錢
三嚟又可以滿足休班警嘅犯法癮

真係曱甴

係賊都黑架啦

支共冇錢到要黎香港打刧
又可以污名黑衣人
一舉兩得

721夠話白衫係示威者啦

無需理會

懷疑係速龍

點知係咪休班警?

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

推

係咪自編自導自演啊又

On9，d 狗有喺警車 stand by 架嘛

黑色眼罩？

唔明點解要care班藍絲點諗

一定係收咗美國佬錢
林鄭快啲去攪鳩侵侵啦

on9 LOL

100% match!!

流浮山刀手終於出現

有咩問題？
速龍咪係囉

休班

諗起向西村上春樹黑警個3p故

我淨係諗起機場特警同速龍

2個月 成大班人都未搶過野 一單就話人搶野既咁佢地只係垃圾廢老 無作為

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

攬炒又行近一步了，警察唔做嘢，店鋪自己關門。 金銀珠寶店呢啲都係做大陸Hi生意，話撚之佢吖。 最好搶到藍絲咩大了終婊都關埋門。

有刀有棍警犬就失蹤
渣支電筒仔警犬就狗衝

派咁多大陸人落香港，唔搶野就奇啦! 我之前已經講左好多次!

6月前冇人打刧?

真一定會

可以同藍絲講
有人打刧影都無埋
警察出糧黎為乜

關事威者撚事
班狗自己唔做野

好大機會係班警察自己做

1.佢地已經開到聲，報警都未必會到，即係就算無內應，佢地都知道無人會黎捉佢地

2.警察已經無法無天，就算做d咩，上頭都會包庇，到時捉到正係警察，上頭都會作故仔，話係行動一部份

3.警察已經無法無天，圍內組織打劫，完左有錢分，呢個1d都唔出奇

4.著全黑打劫，雖然有少少腦既人都會諗到唔會係示威者，但無腦藍絲唔無咁諗，一著黑色佢地就會覺得無示威者，甚至有心人可以抹黑話無示威者趁亂打劫，好大機會係警察planning

去旺角差館停車場睇下見唔見到個犯啦

借推

都要出文宣spin返落班狗失職
俾返自己啲淺色睇唔好等佢咁易轉色

818灣仔斬人忘記左？
wfc?

着黑色就係示威者咩

佢要屈你點防啫
依家佢地又俾知到會插鬼入示威者到
示威者又自知冇得退
政府冇民意，外國又呃唔到
做乜都係自圓其說

文宣

偷錶 有唒Number 一定冇人敢收

因為我地生逢軍政府亂世

因為打劫個班就係警察

講警察無撚用囉
捉咁多示威人士，一個賊就捉唔到

被你發現咗

賊唔係不嬲都著黑衫黑褲打劫咖咩

應該警察臥底做

做賊著黑衫先7 一定被狗咬

有賊唔捉緊係入警狗數
關示威者撚事咩

會唔會係速龍小隊啲人呀?

佢地出糧傢，唔撚洗做呀？
請佢地返黎打市民咩？
你會唔會同老闆講今日心情唔好就唔做野呀？

巴打個腦轉得好快

納粹其中一個洗腦方法就係自編自導自演
扮猶太人周街捉人打人
將猶太人塑造成邪惡的人從而煽動人反猶太
呢點同中共真係幾似

希特拉的國民教育及宣傳部部長約瑟夫·戈培爾，是納粹洗腦計劃的幕後主腦，煽動德國民衆支持納粹政權。主持人占士．艾利斯將探討這個惡毒的反猶太主義者，如何在德國散播仇恨，為納粹大屠殺鋪路。

在戈貝爾政治宣傳機關的中心柏林，一座紀念碑揭示戈培爾如何利用壯觀華麗的儀式，為納粹制造聲勢。現今，激進主義再次於德國崛起，占士因此走上激烈抗議運動的前線，並在紀錄片製片人的幫助下，剖析戈培爾怎樣利用電影作宣傳技倆。他還於柏林公園的蘇維埃戰爭紀念碑前，聼其訴説戰爭的代價。占士還會與當地藝術家碰面，了解其開班教授兒童把新納粹的塗鴉轉化成藝術的初衷。最後，在希特拉的元首地堡遺址，歷史學家將會揭示戈培爾臨死之際的險惡真相。

突破盲點

一定係污名勇武派！核彈都唔割！

投資做生意有風險係人都知 最好班狗就搞多幾單 加速攬炒

721

但條友紅底架喎

自導自演

agger
啲休班警依家群魔亂舞

叫佢下次記得帶埋防暴盾

警察失職

有腦

捉到個犯未？捉唔到姐係黑社會做嫁啦
示威者做一早就捉左啦

屌，咪又係警察假扮嘅

可能性最大

Nice

算啦 大陸輿論其實根本唔洗理。

冷處理is okay

關我撚事，佢死佢賤

講真
就算真係休班警做
到最後真係比狗查到出黎都唔會敢拉
唔通大大聲話比人知打劫金鋪的人係警察咩

打劫緊係純黑
唔通彩虹戰隊咁去咩

如果藍絲咁都計落去既話
直接恥笑佢地就得

同形容一樣

我之前已經預言左
中共最識玩嫁禍

(連登仔預言) 黑警好快會做出d姦淫擄掠行為去嫁禍黑衫示威者

包撚住晒都知年約30歲

又黎玩抹黑啦屌你老母

差佬俾人屌到唔敢行咇係因為佢地做錯事。唔好姓頼怨班街坊

佢早兩個月嫁禍就唔洗依家噉啦
連嫁禍都錯過時機

攬炒！

速龍裝

whatsapp大叔錄音啊啊啊啊

就係因為警察唔巡邏所以搞到有休班警犯案

仲有機場個次個堆

想破案就要搵何君妖

由鳩佢地話囉，要搶唔係成大班人個陣搶洗兩個人做咁兜踎

早半年 班南亞係咁打劫
好似都拉唔晒

跟本唔關有冇狗事

問題藍絲係

要求警方快手捉人

琴日就吹用緊急法，又話要禁人蒙面，
今日就有人打劫，咁搞笑

休班警著住套畜龍衫出黎犯案

有咩好擔心??
佢個衣著係咪速龍小隊咁?

又想賴落示威者身上？

好明顯係休班警

快啲錄個話啲警察內部都唔妥依啲害群之馬

認同

黑衣人嘛。

呢度咪有囉。

用你個腦諗下啦。

好主意
推

暴徒收撚左美國錢架嘛，使春打劫呀？

到今日仲係藍絲既人，根本無得救

嘩！跑咁快肯定係速龍啦！

賊不嬲全黑嫁啦唔通著到五顏六色咩
差狗又遲到保護唔到市民...要驚都係佢地驚先

香港依家任打劫無警察

更係黑警無錢搵人做野啦

撤資囉

就算匪徒著藍衫, 白衫
一樣都入鳩你數扮藍絲啦
要抽水點都抽到

會覺得著黑衫就等於示威者嘅人一早都無救架啦

我想問下simon 返香港後有冇下文？
點解好似冇晒消息

Push.

打劫帶頭盔、眼罩，想屈鳩前線？

擔心黎多9餘有腦嘅就唔會信啦，信嘅都係冇腦

不要在google搜尋休班警

大佬去打劫唔著黑杉著咩呀 著到大紅大紫等比人拉呀 唔好乜都入我地數喎

非常同意

由佢地囉 咁中意講
自己友明咪得

全城輯兇

是但了,如果呢一刻仲未醒由9佢..

推

中立咁睇
查下間鐘錶行都好

美國有黑人偷野=黑人一定會偷野？

可能係傳說中既流浮山刀手

警方會喬裝不同人仕

無狗巡邏係因為佢地唔巡邏
唔好自己為自己披上罪名
唔會因為遊行示威等等既理由而合理化唔巡邏
They are well paid for it

諗起向西巴打

之前作個篇。短篇

93樓烏冬季節絲打個分析好有道理，適合做長文宣

怕咩啊，必要時咪改衣着標準囉，大家一齊轉黃色又點睇？轉藍色又唔錯！次次都改顏色，你吹我漲咩，玩埋啲咁嘅下三流手段扮示威者

91 去機場 831 好過啦

方向正確

休斑畜_

葛博士又中 暴徒指揮官

Wfc支那人點諗，反正有張香港身份證都港獨

唔執法法嘅後果囉！

，

唔係大陸蝗就係黑警

樓主智力堪憂

藍屍就算啦，趁地淋反正佢地冇得救。以佢地嘅智商嚟講，著件I ❤ 警察衫去當街強姦佢地都覺得冇問題，支持警察當街渣波。

白衫唔捉=唔做野
遲到

有罪案發生係警方巡邏不力
唔係示威者責任

好明顯啦，個刀手又黑衫又盛
唔使講一定係警察扮既

好明顯黑警所為

重點係popo唔行beat先會助長打劫
你班友大好機會浪費曬

休班畜龍著套制服做？

乜打劫好稀奇咩？我發覺我哋陣營啲人好鍾意拿屎上身對號入座⋯⋯ 乜嘢「最擔心嘅出現了」打劫年年都有㗎啦

洗閪理佢地，分分鐘話條友係手足添啦
佢地有咩講唔出

畜龍走去打劫
屌那媽

句笑警不笑娼 好 on9, 删咗佢 plz

淨睇身材壯健就知唔係勇武

你自己對號入座多d wo

pu

畜龍有嫌疑

諗起向西篇散文

後面條女黑長直又白滑，好正

呢啲野梗係屌差佬啦, 又話警車巡邏好過孖狗行咇, 講到機動性高啲啊乜乜柒柒, 一個男人都拉唔撚到, 死廢柴

咁又點？

係咪出防暴驅散金行職員護送賊人離開？

去打劫緊係著全黑啦 唔通著得好colourful咩

擔咩心 又唔關我地事 冷處理

到時又俾機會佢講香港好需要警察

休班警準備+1

同意

就算佢著彩色藍絲咪又會屈，無分別

真心宜家咁撚亂 仲唔乘機咩

都有進步啦
至少冇話佢大叫光復香港

速龍

依家竟然要出呢招黎抹黑？
真係無恥無下限
不過都係果句
叫霞姨搵個專業d的演員啦
全黑+頭盔真係好刻意lor
咁樣係唔會改變到任何嘢

有保險驚西

講到轉件衫好似好難咁

趁火打劫定自編自導自演呀

冇差佬巡街係我地責任 ?

MATCH!!!

邊撚個叫啲香港警察唔巡邏，俾賊人有機可乘

武警黎到殺唔到港警，趁得閒搵d外快

有理由相信單野係班狗做
佢地同鄉黑土共合作都做得出,誠信已經破產
又知道而家已經冇警力查案
班細狗做多幾單呢D案就夠錢舉家移民

D刀手藏身係紅磡大酒店請快手去拉人

係班黑警冇膽
知道自己乞人憎又唔認錯唔改
驚比市民打所以唔敢巡街
唔係咩都關示威者事嘅

休班警

警察唔夠錢比ot開始做野

佢地驚咪唔好出街囉

做賊唔著黑衫著乜衫
on撚9

由佢啦，擔心都係黑警擔心啦！

捉黑衫人唔係好叻咩？

黑警連佢本身嘅職責都做唔到
咁我哋仲使唔使交稅

點解唔扮警察？
仲可以一隊人去，慢慢搶，叫救命都無人理

你擔心條撚？
你估我哋係弱智藍絲
無自己判斷咩？

諗起之前連登有個故講休班警去打劫

省港奇兵

未唔好捉人囉

不割蓆

不知幾多藍絲係真傻

1.普通大賊撈家 2.上左黎香港班福建幫 3.示威者？ 或者試下查下老闆政治立場？

趁亂打劫唔出奇

一早警告過政府唔好偷運武警入嚟!

有腦既唔會分唔開

去差館搵下d贓物喇

速龍喬裝埋賊仔？

擔心D咩？你會唔會擔心著住白衫舉住國旗既人去打劫？

我地做咩藍絲都抹黑咖啦

應該整多幾單 , 無人再敢開鋪 , 無錢交租
最後一定係屌政府而唔係屌示威者

話唔定間舖一早收到order，擺定堆cheap金喺度由得佢搶

得喇得喇，咪搶囉關我撚事咩屌你老母，咁撚中意拎光環既去狗屋面前播佛經囉

收到風係藍絲做嘅有5皮安家費
已FC

唔洗怕，有無做都會抹黑，上次阿叔擋黑警開槍，藍絲五毛都屈佢掟磚，比人踢爆係兩個唔同既人（褲同鞋唔一樣），結果佢地索性cut左下半身，繼續屈人

查咩 警黑合作 私下分錢

諗起向西篇文 慾警聚

無錯

垃圾，仲未拉到人

正確無誤

無咩好擔心
肯定係差佬扮暴徙..再裡應外合

畜龍無編號 犯法都無得投訴

捉住呢個point 都夠啦

壯身材 好彩

依啲事不嬲都有, 但依加香港咁亂, 罪案率冇大升, 就知香港人質素啦

明眼人都知係中國政府搵人去打劫
再夾埋警犬 錶鋪做場戲啦

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有咩好擔心 9成9休班畜聾做

壯身材

打劫咁著好正常 唔通著件 我心香港藍T去咩
btw欲加之罪 何患無辭 又要忍受啲廢老9噏

點解冇警察？係咪又警黑合作再分賊贓？

洗撚理啲冇腦單細胞生物

警犬唔做野咪好囉
邊個仲敢做生意？

屌

唔洗對號入座啦，長久以黎打劫都係蒙頭嫁啦

絲襪笠頭既年代過左好耐既啦

根本就係公安搶野 差佬點敢拉

留意返
次次捉唔到人都因為潛逃返大陸
唔關衣著事

警黑一家親

落到黎唔搶對唔住黨啦！

驚閪咩，講呢啲嘅只有藍絲，信呢啲嘅亦都只有藍絲

啱啦~咁鍾意自由行幫襯嘛，而家省港旗兵自由行啦。

刀手終於出現

我當佢地係狗，又點會同你做朋友呢

等等 做咩要自己對號入座
同埋睇下賊王葉繼歡都包啦 痴線

如果係敢死手足 直接衝入新屋嶺救人啦 要金飾黎把撚咩

冇錯

聽講係警察喬裝，因為賭波輸咗好多錢

香港政府資源 淘寶GEAR比公安落黎搶野 公安同志們見香港警察同志咁高人工 自己雞碎咁多 又喺警局內部 直頭知幾時咩地方最易搶

咁似之前向西巴個故既

都已經俾班藍當係殺人放火既暴徒啦，搶劫好大件事咩

唔記得戴委任證姐

真心邊個打劫會戴頭盔

黑色眼罩點睇野？

一早有報導話派又唔派個30萬唔知咩人! 都講晒落到香港專搶有錢佬架啦!

點解唔拎雷嗚登同胡椒槍去搶呀

打劫帶頭盔頭罩？

遮到咁點知佢年約30歲？
結論：卧底

慾警聚

黑警又話自己捉賊幾勁幾勁

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

劇本

好似7.21 咁，等D賊走咗先出現，然後D錢大家分。

畜龍都係差狗，都會有經濟需要
仲係好大筆數要找，擺明借貴利賭

全套黑色 慌死人唔知係黑警派人扮示威者

如果係分化就無撚用啦，要歸邊一早歸晒，真係當人低能咩(藍絲除外)

其實藍絲一早做咗 之前黑社會掃場都入示威者數

著到咁仲要喺鬧市掂行掂過都冇俾狗咬
想老屈劇本寫好少少啦

同意都不得了

有咁大膽直接去咗斬狗啦

正確態度

exact7ly

手足心水清

已經幾次警黑合作，今次都好大機會係。

屌你老母咁以後cosplay啲狗犯法一定無事啦

真呀
唔理啦

等睇藍絲作文

黑警冇錢要打劫買裝了

咁似燒生以前講嗰個笑話. 蕭生個大女喺佢屋企畫到花曬屋企碰牆跟住寫阿妹個名上去

9成警察叫人扮

淨番一成係藍絲

屌！都唔撚知喺味藍絲佬自編自導自演呃鳩埋保險費啦

歡哥走得太前

打左差唔多三個月先有一單明扮既

今次會唔會又係警察喬裝成不同人士?

關撚事

班垃圾警察 呢啲又捉唔到人
而家必都唔撚行 差人都可以發脾氣喎

雖然會比人比抽水，但照樣可以射翻落黑警到，維持治安你唔做走去維護政權，黑社會響你面前走過都無反應。對住示威都就開槍擎槍，對住犯就話生命受到威脅咇都唔行。

依家有人襲擊過巡警？ 自己成班蛇王就扮晒野

搵到疑犯

實係藍屍扮啦 ！！！
呢啲敏感時刻 光明正大著黑衫打劫屈我地！！

警察死咗去邊，欺善怕惡

速龍果啲都冇警員編號 著到咁應該更加冇人阻

速龍！！

叫佢地撐警啦
撐警到時報警睇下有無人理
留名睇俾人cut線

又有得比藍絲扣帽 dllm

思路正確

好人好姐點會被人打劫

有賊有老黑唔拉走黎搞示威者，又話有三萬幾人好疊馬嘅，去撚晒邊

根本全身黑就最冇特徵，最難認
去搶嘢著到咁都好正常

蒙面刀手示意圖

藍絲打劫嘅話應該會著 I <3 HK T-Shirt

啲支那蛆真係會信到十足

黑頭盔黑眼罩黑口罩直頭狗黎

最衰都係啲警黑合作 呢單可能係撐警啲人做 已經同警察伸請咗所以先拉唔到人

打劫帶頭盔做乜？
得一個人 著全黑咪仲顯眼
打完劫點散水？
仲唔係大龍鳳

push

香港無警時分，最好做野

佢地圍內人做
大家放棄吧
建議金鋪馬上撤離香港

黑警又想呃OT

wfc佢地點諗

香港警察唔向街巡邏
擾亂社會秩序罪魁禍首

拉唔到人係狗問題，你駛咩同佢地擔心

仲好啦 加快攬炒

有冇咁易搶啊

信個d唔會係同路人
講真
前線勇武連餐券都唔拎
你話佢去搶野係笑大人個口
再講
邊次港島示威有名店被搶？

整一兩單新聞為蒙面法鋪路

大龍鳳出現了

欲加之罪何患無辭，真係理黎嘥鳩氣，冇需要教精啲懞撚

多餘，唔同立左法去打劫果個就唔蒙面咩

分分鐘主謀係黑警嚟

黑警喬裝義士打刧錶行意圖抹黑義士、屌佢老母黑警抺黑行動無所不用其極！

好波 驚就撤資啦屌你老母

極度懷疑係休班popo做
休班popo犯罪率高就人所共知
最近佢地又興著黑衫帶頭犯法

仲未捉到人？

搶劫戴頭盔？口罩帽就聽過姐
戴住頭盔喺街冇俾警狗逗我唔信

著到咁都冇警察查

正想講
借左大耳窿要填數

一睇就知係休班POPO 做

驚咪唔好開舖囉

佢地成日都做啲我地做唔到嘅野
我地二百萬人上街照開鋪
三罷成效都係一般
佢地一個721 成個元朗722戒嚴

速龍?

打劫又戴頭盔又帶眼罩on9咩

紅色底褲為記

十成休班警做
香港得警會犯法

啲武警係唔係唔滿意薪酬低過黑警咁多，還掂來到香港，搵下外快遮，明嘅

由佢放囉 就算唔發生呢樣野你荒佢唔會搵其他野抹黑咩？
仲有發生呢啲事係黑警責任 佢咪試下推落示威者到囉
你睇下外媒會點報？

都就黎三個月
唔滿意政府 唔滿意黑警既市民
唔會因為有偷竊案 而轉民意
咪當同路人同藍絲一樣蠢

有種罪犯叫休班警

正 開始隨街有人搶野打劫了

包到咁都知30歲？

賴落狗到岩岩好
大撚把相

擔咩心姐 信嘅都弱智啦 根本唔使理

你教醒左班黑狗

會唔會係咁？

出現得係街 就遇咗有呢啲風險

今次卧底扮劫匪

唔好少少事就驚啦，自己人掟埋汽油彈，打埋麻麻館都未民意反彈，你同我講驚呢啲造謠

咁似機場嗰日嘅畜聾嘅

我有個朋友係警察，個蒙面人個樣好似佢

文宣拉埋警黑合作講
放蹤黑社會斬人打劫 但街坊市民就行過都拘捕
更顯警察無用 同埋 包庇

合理啊，垃圾警完全無用 p四圍治安就會咁差

休班警?

等睇689加鹽加醋

係咪有停職黑警手緊呀

刀手

咪俾我估中係休班警做
呢兩個月班狗無得抖，根本就係做世界良機，點會依家先出動

100%match

有用刀嘅話班狗會咁猖狂？
信係示威者嘅根本蠢過香港警察

有都爆開㗎啦

match

應該係藍屍狗打刧
班友最鍾意做犯法野

岩
你有糧出唔做野仲要屌我地？你嘅責任就推去人地到

洗唔洗餵埋奶

特別係偽政府放入香港果堆假香港人！

警察講野，鳩嗡完就算。

爆警
用普通話拼音？

OnL9
維持治安係警察基本工作
出埋佢份糧俾我地手足？

警察喬裝行動啫 大家唔需要擔心

係，佢地眼中唔支持政府既人就係應該要死，人地做乜都錯，藍絲就做乜都得就算打人殺人貪污都係正確

會唔會有人on9到打劫戴埋示威既頭盔去

呢期邊個最缺錢
咪就係口口聲聲話示威搞到經濟變差果班囉
示威者有外國勢力，唔缺錢囉

陰謀推測， 可能係藍絲專登著到咁， 制造輿論
有藉口話示威者矇面！

自編自導自演,目的話示威者不是

大陸人落來打劫都有機會

唔理得咁多，唔通以後個個著白衫咩，由佢屈

烏咩名
黑衫又唔係示威者專理

由佢話囉
咁on9都瀨

淫民日報：港獨暴徒為暴動經費打劫金店

Matched

係咪何君堯D frd 做

又想老屈邊個
破唔到等第二個徐步高出現
老屈落去

老老實實 差佬自己做既都唔出奇.....

今時今日一條刀手炮都冇轆係旺角搶到百幾萬

屌, 下次有賊打劫金行銀行, 著哂黑衫拎住AK47唔通又想入我地數

尼期警隊最愛喬裝 唔通今次任務就係扮打劫？咁陰濕巧驚驚

正想講休班警

咁係要怪死黑警唔行必， 唔係我地搞到無人敢行必

黑警淨係花時間捉18歲都唔夠既細路
大賊就唔捉

藍絲
到時你估唔清算佢地呀？

根本係班狗賺完OT錢都唔夠，心紅想添食

休班警？

你又知唔係休班警做既？

已經估到大陸新聞會寫喺示威者

有乜好驚?

哦, 呀SIR又臥底? 辛苦哂,

就算係手足, 打劫都唔割, 吹?

係速龍

又係卧底玩老屈 中共又出招

會唔會係一般查案方法，先做臥底試一次呢？

警察扮架

放大個黑頭盔黎講啦

應該係777因為想落宵禁令而做嘅

d金鋪好人好姐怕咩無啦啦比人搶

放大埋警察臥底，黎埋警察臥底衣著配對賊人衣著，有哂證據部明蒙面賊人係模仿警察臥底

根本係警察扮示威者

其實最詭異係帶埋頭盔犯案
所以好大機會係中共嫁禍

咁咪大家一齊唔好出街 唔好返學 唔好返工啦

好想問
邊個會信😅

休班警又出嚟開工

休班警實差人好多錢

終於可以打劫啦

咩叫我地搞到？
你都on9 你管理唔到治安係你無能 關我地撚事 我冇責任同你睇金鋪

根本速龍full gear去做世界
某鳩官都講都明 無後顧之憂啦 怕咩

信既都on9啦，我地唔需要on9支持

但藍屍真係蠢

黑警乘機搵錢
痴撚線

諗起向西篇文

之前都好多南亞人打劫啦

警察所有犯罪都冇人治到了
支持出解放軍維持治安

全港最大的犯罪集團 上線啦~~
兩萬多位犯人....

休班警又做野

休班警 1賠1.5
當值警卧底喬裝 1賠2.2
當值警蛇皇變裝 1賠3
退休警 1賠6
投考警 1賠8
警察支持者 1賠6.66

驚就唔好開錶鋪啦

屌有賊唔着黑色嫁咩

這是警察喬裝的？

刀手一定係藍絲黑社會啦仲駛問,警黑合作所以拉唔到人囉.搵到賊車之後又話相信與案件無關,因為發現係藍絲黑社會做個囉,所以拉到都放犯.

班仆街緊係是但捉個示威者之後屈鳩佢老爆啦

Lm

狗隻唔係主張公義咩

平時手足夠蒙晒面啦 咪又係拉到
佢今次遲遲拉唔到咪顯得佢廢

四個字.....理撚得佢

黑警扮架

出解放軍啦 班黑警都廢既

全黑係要一班人先有效 佢得一個人全黑睇CCTV仲好認

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

可能又係休班警員

邊有賊唔著黑衫黑褲架
藍屍乜都有得嗡

唔通去打劫著件反光衣咩

已經係第四單

睇新聞都唔見有咩消息 你明嘅

721811

都兩個幾月啦，手足係點仲唔知咩，呃到邊個？

好多年紀大淺黃人士會信

然後變藍

呢句真呀！